幫襯左百里香半年，你問我答

老闆

*開咗百里香半年

當初點解會幫襯？

經營咗半年下話

老闆收集意見改善業務？

幾時有大西北分店

幾錢人工

仲請唔請打手

老細你好

老闆每個月賺緊幾多?

印度仔出生地係印尼？

老闆呢半年生意額增長左幾多

你肯定係幫襯？

百里香意見收集箱

老細幾時開分店

打非中

我覺得2:15後係要減10蚊囉
2點幾去到乜餐都無 迫人食其他餐

難食咗

老闆幾時先嚟港島開分店？

老闆靚唔靚仔?

以前食開同一個鋪位既台灣野 叫瀛屋
瀛屋執左之後有間韓國野頂左
自從就無去熟食中心
之後有一日經過見到試下
覺得好味又抵食

老闆應該係個大廚
幾靚仔

印度仔原來係負責煮

係

幾時搞連登優惠

唔知
唔係老闆
但係以前我星期六去坐得好c伏 無乜客
宜家多到要坐出面

幾時開分店

印度非印尼

自己比錢自己袋返

因為你囉打手非c伏

係你自己一手造成

老細可唔可以係元朗開分店

老闆 想問下開幾收幾架 今日會入將軍澳想去試下

Thanks is gay

認真問
老闆知唔知有人上網咁幫佢宣傳
同埋你有無話自己係印度幫佢地宣傳個個

中非老
話就話開11點
但係有幾次我11點上去到佢地都話仲準備緊 要坐到1130毛有野食
收就應該係收4

唔知佢地知唔知
我都無話過比佢地知
利申：無因為係呢到出post而收到百里香任何利益
甚至連比多d脆著皇我都無

因為你係連登promote 搞到太多人 出品差左又要等得耐
你有冇後悔

中巴 觀塘top 5午餐餐廳你會點排

少少
當初係因為試過佢地d野好食又抵食 但係又無乜人幫襯
所以先上黎分享下
點知宜家多到人位都無得我坐

同姐姐熟唔熟

唔知有無分清左右手...

其實我唔係食過好多餐廳
多數都係熟食中心解決

同樣係南亞仔 點睇自己比ust南亞仔受歡迎咁多

幾時賺夠打手費買ps4 同 switch

佢認得我 會傾下計咁

個湯越來越鹹
同埋點解平日無燉蛋送

因為你岀糧俾佢
佢緊係認得你

上次星期六去無燉蛋食

講起燉蛋
不嬲都係星期六先有
佢地第一次搞星期六都開鋪個陣驚無人幫襯先送燉蛋
第一日好似先準備2，30個左右 最尾都好似送唔哂

宜家應該加到過百個
所以大家唔好話咩份量少左 遲去無得食啦

印度非蝻亞

燉蛋以前個杯係裝滿
而家一半都唔知有無
有時仲用細兜裝蛋
利申：幫襯左兩個月

專登入嚟支持老闆

係 以前係好大杯
但係呢個係初頭要吸引人先搞
宜家基本上星期六唔送都會咁多人
但佢地仲keep住做 比更多人可以試到

中非老

唔係觀塘返工都比你啲post引到好想試

係值得一試既

仲話自己中非老

ust南亞仔都係印度

根本老非中

老細d燒雞係咪一田買

幾時執

真係幫襯開先知

唔係

認左

絕對中非老
亦無從百里香獲得任何利益

百里香開左幾耐？

中非老=中東非洲老版
百里香利益=百里香自己既利益
唔會計落老細到

好似係5月開 我6月先開始幫襯

menu幾時會加返軟腳蟹？

徐晃幾大?

唔知 唔到我決定

未入過去 出面睇應該最多企3，4個人

有無計過最長隔幾耐無食過百里香+ 隔幾耐無post上黎

個半星期
因為去旅行

怕唔怕比對面土城笠麻袋

幾時黎荃灣開分店

唔怕
連百里香都唔知我真人
土城應該唔知掛

唔知 唔係老闆

有無俾連登仔點過相

屌你老闆

有次2點去到咩都無

食個墨西哥餅唔飽

幾時開大埔 沙田分店

無
但係呢排去食個陣成日聽到前後左右係到講中立非打手個d

點解你咁扺得諗幫佢地做打手

連登宣傳咁成功
估左你幾成生意
有無俾其他鋪眼紅玩野

多謝外公

有冇諗過同咁多位巴打相認

無計 佢地間鋪就得咁大
放唔到幾多食材
所以我好想佢地可以學之前隔離間意粉咁
租多間鋪 一間剩坐客 一間成間都係廚房
咁一定出菜快好多

有冇用大陸豬？

當初只係覺得佢地d野又平又抵食 應該多d人知
所以先上黎開下post

點解個名叫慘過番印度

有冇聽過個老細話有意慾去開分店？

唔知 唔係老闆唔知條數
玩野我估無
但係心入面屌應該點都有d

屌 上次去食 唯一一次 個意粉等撚左半個鐘先黎 唔催都唔理 仲以為咩添

根本吹大左
叫印度仔出黎屌

無 以前少人個陣個廚仲得閒出廚房吹兩句水
宜家佢應該尿都無得佢痾

我有次叫外賣等左8個字

每個PO收幾錢
想搵你合作

好c伏

好想試吓

有聽你講過 想其他地方開
但問題係租金 黃大仙個熟食市場其實ok
但果邊係體育館 公園 社區會堂 人流唔高
唔近工業區工廠區寫字樓
你話港島嘅話 啲租金好貴
求其垃圾粉麵$60都大排長龍仆去食
咁樣$50個餐起碼要80-90蚊起先食到
到時班友仔又會覺得唔抵食

新年快樂印度仔

無收錢

中非打

呢個真
係熟食中心食到呢種水準 50蚊係覺得抵
但如果去到普通餐廳既地點裝修
上到70蚊 就一定唔抵
所以我都係希望佢頂埋隔離鋪算

值得一試

幾點去少人
上次2點去到排長龍

基本上12點打後就出現人龍
真係想少人 唯有11點去

係 幫襯半年既所見所聞

老闆點解唔做晚市

如果有得痾
痾完會唔會洗手先

賺夠 咁辛苦做咩

唔知 但我估係食材存貨同人手問題

除咗燒雞餐，其他都好細份喎老闆

大廚個人習慣我唔知

咁又係熟食檔咁平租

係 又唔驚生意好業主加租

唔係老闆無得認

樓主有無30cm長?

熟食中心有業主既咩
唔係政府咩 加得幾多

未勃起都有

所以咪話唔驚加租

老闆應該係大廚
大廚睇落唔似印度人

沒有相片沒有說話

認咗

不了

hi

純粹順口

除左飲食台同遊戲台，仲蒲開邊個台 ?
旅行鐘意去邊 ?

無
只愛打機食野

鐘意去台灣

好想試 但無機會

響你朵有無折頭？

打到你骨折

有印度老闆娘未?

有冇巴打知道係你

唔去美國探你家姐？

老闆行為好戇鳩 個樣又𨳍

應該無掛

老闆?

做乜無啦啦鬧人

有無見人叫老闆做印度仔

鬼拍後尾枕

講識你有冇折

印度仔有冇帶女朋友去食大餐?

估唔到老闆你都幾搞嘢開呢啲post
扮客仔扮到精神分裂未
老闆有冇興趣去埋高登膠登discuss宣傳埋
睇吓discuss啲中年人留言幾膠
仲有驚唔驚去高登膠登俾人屌到仆街

無

中立非鬼拍

中立非扮客
不了 唔去d污煙瘴氣地方

今日喉嚨C伏左未

老闆可唔可以唔好用個鐵兜
嘢食賣相再靚都即刻變咗似狗飯

點解咁多人讚你係打非中

呢個反而係特色

連人地送蛋嘅心路歷程都知

想睇你第一個食評，有冇keyword可以search倒

美式工業風

熟客之所見所聞

印仔做盛行？

唔知
明明我係好中立

冗員仔一名

老闆請唔請人 日頭做侍應 夜晚可以做埋打手 頂多唔計ot

中非老
之前見佢門口貼請樓面
但係呢幾日好似請左個新既C9
幾熱情

老闆 隔離d鋪有冇比過說話你聽

老闆留番間海南雞唔好吞併佢得唔得

中非老
但係有時都見土城門口姐姐同百里香員工有講有笑

老闆係咪唔請後生 利申18歲卜卜脆

點睇二樓間肉骨茶

以前大雄海南雞外賣35蚊個陣成日買
加到42之後就無食過了

應該係第一個百里香post：
是日靚午餐 香煎豬柳漢堡扒配爆汁脆皮腸伴黑椒汁飯

自稱老細(應該係講笑 )：
是日靚午餐 墨西哥bbq煙燻豬肉絲漢堡 配 薯角加沙律

自稱打手(應該都係講笑 )：
是日靚午餐 西西里香草醬煎雞扒、燒什菜 配 6小時慢煮濃雞汁

總結：
中立非打手非老細

幾年前有幫襯過
個陣肉骨茶一煲先48
前幾日天氣凍想食返次
見到加到65蚊一煲

聽講好似轉左手,唔係之前個老闆鳥

入去做咪日日都有得食百里香

個D比客食架,係比你地食架咩

是

有冇水啲客買水牙線

請我唔使出糧架 每日一餐火雞就得架

無,因為我都係客

間野有heart，外賣都整齊美觀，抵贊

屌係咪金毛個個
佢唔記得比湯我 我問返佢拎
佢個樣勁懷疑我呃多佢一碗
痴撚線

點解你可以日日都知道個menu?附近番工所以日日食？唔厭咩？

係,講野都幾大聲個個
有幾次見佢同客吹水都吹得幾熱情

因為MENU一星期先轉一次
星期六門口有得派
每個星期就係試佢4款新菜

中立非

係
最緊要係用心

老非中

老細調整下食物份量okk? 有時真係唔夠飽

睇相都知下午茶多少少咁

你叫佢多飯多汁佢地絕對唔會拒絕你

墨西哥薄餅真係唔夠飽
我唔算大食都唔夠食

但係其他我覺得都差唔多

咩餐食完最c伏？

著仔沙律

老闆可唔可以平d

好多人排隊
老闆好生意
今日想食，都廢事排

今日無去食

中非老價錢已好實惠

我問過 佢地話前老細過左生

今個星期餐單係咩

O,味道有無分別

老闆,想請問你隔離餐廳冇人甚至汁個陣會唔會有內疚感

點解樓主可以日日咁早去幫襯?

印度仔知唔知點解間台灣野摺左

無,因為中非老

唔知,其實我幾鍾意間台灣野既鹽酥雞

星期六開唔開？

老闆幾時開分店喺元朗

佢地開場白全部都係: 呢到唔洗排隊

仲有"呢度有位啵"

我都係阿
百里香多人果時成日去
依家頂左手果間好難食

台灣野岩岩開個陣D滷肉係肉粒
之後唔知點解變返肉碎

BTW,宜家頂手個間仲未食過,味道如何?

靚仔試唔試下日式料理

有冇幫襯百里居？

中立非扮客

經濟奇蹟

幾點最少人
同埋有無外賣自取

11點幾最少人
有自取

12點去食唔知多唔多人

聽日去先

12點打後開始多人

想問下老細賺幾多

唔係老細唔知

其實對面個間仲好食

想入股百里香

未試過唔知

自己落鋪問老闆

睇左咁多個posts

究竟有冇印度老闆既相

果次專登上去都見唔到佢 得一班侍應阿姐

老闆唔係印度
老闆係大廚,大廚係廚房你梗係見佢唔到

係百里香食過最難食係咩

點解你淨係「幫襯」又會知嘅

黑醋燴豬柳,唔知點解個日D豬柳超難食
又硬又乾又老
搞到我有一排都唔敢係百里香叫豬柳既餐

久病成醫

我搵你訂枱得唔得

自己打去搵樓面姐姐

日日望住老闆煮野

我都日日幫襯左百里香四個月

大廚聽日見

果次食魚柳包配脆薯王
魚柳包包無烘過，成個包入口即溶，好似無食過野咁
脆薯王上面好多粒粒，入口好唔C服
食完成個口都好痛

中非大

聽日見

唔知唔係老闆

其實好撚煩
咪再宣傳得唔得

老闆
有冇邊款野食係必嗌

中立非宣傳

你認唔認百里香由本身無乜人幫襯到今日逼爆，
你係要負上最大責任？

其實係邊

我無咁大影響力

食過咁多個餐 邊個餐最好食/最深刻？

軟腳蟹

軟腳蟹同薯仔沙律最撚正
其他其實係抵食 呢兩樣係好食
好c伏

是,個陣仲個個屌55蚊加價
食過就知值

幫襯完有冇過隔嚟call g

2，30個同加到過百個都知

FB睇到

老細呢邊開post,果邊食唐記，莫非賣左盤生意賺大錢？

咩叫做打非中

打手非中立

噢！

牛油飯，燒雞，同著角都好正

咩黎

收到消息，印度巴因為經常幫襯，現惠顧任何餐都可獲半價優惠

中立非半價

食落個coracobrachialis brachialis c唔c服

C伏

老闆有冇新著仔菜式

中非老
我都想食D新既著仔沙律

點先可以申請到熟食中心啲舖位

嗰間熟食中心仲有冇其他餐廳抵食？

開左百里香半年，你問我答？

唔使覆我中非老

好想試d雞扒
不想好唔就腳

巴打幾時黎馬鞍山開分店解救下我地呢d沙漠居民

89d

Fb 有人留言問野呀印老闆

有無人係現實同你相認左？
或者估到你係慘過番印度？

傻佬黎,唔洗理佢

自悠廚房
雍雅
都唔錯

咪係...成日又見人話去食
但都唔影下
連仔真係得個吹字
其實連間野係邊都可能唔知

去印度邊間航空公司好?

做乜去食野要影個老闆相

唔知 未去過

土城呢

未食過 評論唔到

百里香 唔計
你收皮啦

可唔可以喺黃竹坑開
有熟食中心 近地鐵站
附近有唔少office
但冇咩食肆 成日要搭車去香港仔或鴨脷洲

收嗲啦on9

唔係老闆 決定唔到

你同印度仔如果係員工/老闆
生仔有兩個屎忽

12點都未到已經full撚哂

對面間野就慘日日望住百里香咁多人

今日對面土城個姐姐幾QQ

可惜我係來食百里香

幾時去馬鞍山開鋪

中非打
如果間野係好食或者抵食既話 我又唔覺係到宣傳有咩問題
利申想試 未得閒過去食

係咪全個熟食中心啲人都就咁搵個籃裝住啲餐具放係個坑渠上面洗？

今日食e

味道如何?

個包味道好夾
食完仲好飽
好c服

塊雞好juicy，香草醬都好夾

係夾埋塊包就有啲淡

整體來講我俾8/10

A餐個雞都好juicy

印度仔ot完未

呢個取代d餐就好

取代薄餅好啲

唔夠飽

唔想等就11:30凖時到，12點前full 哂12點後排大隊

2點半後有位，但長期keep住8成full直到收鋪

提提大家聽日有甜品

記得早啲來

塊包太大
要叫佢多醬

第一次去真係好多人
近12點已經爆晒人
呀姐仲要不斷接電話外賣

btw 對面舖都好落力

唔落力邊頂得順

外賣呀姐幾錢一粒鐘?

幾sad下

老闆有無menu睇下

百里香有冇凍啡？

我剩係知有熱奶茶，當無哂冰果陣

一直都想試

印度佬今日係咪唔出post

頭先食完
見對面鋪個女人用凶狠目光望過嚟
比百里香迫害咁款

無任何咖啡

去馬鞍山開分店啦

間野有冇人食過

搵人吹奏下

好多人 老細快手少少

幾時幫手試下隔離茶皇嘅燒雞

驚伏唔敢試

搵日會試下

老闆大廚非中立

老非中

你幾時先做埋晚市
收4點叫人點去食

點搞，又賣曬A

家庭樂緊要啲

早起的鳥兒有雞食

老細啲雞一日賣幾多份

唔知 唔係老細

痴撚線 真係好多人

點解唔做晚市

宜家仲多人？

Walk in 依家都要等

今日11點幾又見到有學生哥過黎食
有d又帶埋女朋友,係咁互餵一啖
好噁心

你人多?

2個

多左人下午茶時段過黎

太可恥

係唔係可以打去留定雞？

多左好多唔係呢區返工既人

熟食中心附近D舖應該好想斬鳩印度仔

中立勿斬我

老細有冇諗過店入面長期播住七里香？

中非老
唔鐘意周姐撚

咁難食點食到半年？

你日日lunch都係咁推廣百里香, 好難叫做中立喎

老細有冇打算開分店

生意係咪好難做
要自己幫襯返自己

味道唔錯

中立非自己

老闆 如果一大班人黎 有冇位

好食就讚 唔好食就彈
絕對中立
絕對公正

自己打去問
中非老

admin唔ban柒佢果下好嘢

分享食物梗係唔ban

你係老闆/員工嘅聽日橫屍百里香
真心分享祝你長食長有啦

百里香既手下敗將出現了

如果我係老闆員工或收過任何來自百里香既利益我就被百里香燒雞壓死

星期六日開唔開
過嚟幫襯

開
請早 如何唔係無燉蛋食

如果你咪扮野答難做既
我都諗住去一試，支持下本土
不過見你派哂膠咁
我就周街叫人咪去

請

下次打定電話再黎拎唔洗得咁等耐
你d員工好禮貌
土城班人好慘

係
成日眼甘甘咁

條女見人就講日本料理 無人理佢
之後佢灰到靜

好撚慘

唔講仲大獲
土城間鋪係再入面個位
佢地唔搵人出黎嗌就會被百里香人潮掩蓋

擔心百里香會被人搞

唔會掛
飲食都係我各自修行姐
百里香又無做咩惡意搶客行為

喂老非中

你有個同鄉話想嚟幫襯你

好似你呢d咁

星期六開到幾點？

蝻亞與狗不得進入

分享非搶客

4

老闆你好

做打手做到咁成，點睇行家蚊蚊蚊？

中非打唔熟

老闆可唔可以覆吓我

打非中，其實可唔可以開到五點半

四點收實在太早

中非老
以前可以,宜家唔知

我想佢收6點半添
收工可以去買返去食

Work life balance

對面你又唔幫襯下？

佢話蝻亞不得進入喎

星期六仲要玩野收早半個鐘

個logo可唔可以換個型啲？新細明體咁好柒

驚被百里香員工睇到
如果有日百里香無開一定會去土城試下

同我講無用

琴日去左食，屌你老母

個意粉洗唔洗咁撚大碟啊

收皮啦

對面間日本野好慘咁

中立非收皮

香港人整日本野就算把啦

中菜都仲可以畀你偷下工減下料

日本野偷工減料不如食返大快活or對百里香

仲要係熟食中心開日本野根定個定位錯撚哂